[公投]一句講晒，贊唔贊成時政兩台分家？

贊成
反對

push

熱青唔互屌就唔洗分啦

好難喇

燒山d笑料要開係邊?

分唔到

娛樂台